二揀一 要身材定樣？

有身材但冇樣
eg.karen咁既樣但coffee身材

樣靚但冇身材
eg.70kg既肥苟

想要負皮直接啲

呃負皮

70kg嘅karen

點解冇人揀身材

見無人揀，我揀啦

身材，點都易執過樣啦

咁又係 減完肥擁有全世界

飯托 karen

咁男點揀？

肥苟係肥啫 邊係無身材

Sorly 囉 咁你舉個例啦